有冇人照過電腦掃描

怕唔怕自己食咗太多輻射量遲吓生cancer

呢半年心臟有事，照過一次電腦掃描，5次X光

有 今日用printer掃描咗張身分證入電腦

我都係檢查個心臟，但完來冇事